Iphone 5 應該仲留返起IOS9 同直上10.3 ?

Iphone 5 應該仲留返起IOS9 同直上10.3 ?

上左10.3 會唔會快左

因住即磚

好似上唔到？

上埋完成最後任務 好似話下個更新冇

睇另一個post 話Beta2 唔support 32 bit.
仲上唔上好？會唔會仲慢過ios9?

我iPhone 6仲用緊iOS8
另外部iPad4 仲用緊iOS7

唔升唔係好多apps無得用咩